如果有死亡筆記 執到嘅奇拿會寫....？

第一個寫邊個好

緊係第一時間寫自己個名啦，比人偷左都可以證明本死亡筆記係我既